# Chinese translations for win package
# win 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2025 THE win'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the win package.
# ke.gong <3188045634@qq.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: win 7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-29 15:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-08 14:59+0800\n"
"Last-Translator: ke.gong <3188045634@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: option.ox:78
msgid "illegal option \"$\"\n"
msgstr "无效选项\"$\"\n"

#: option.ox:87
msgid "option \"$\" cannot have argument\n"
msgstr "选项\"$\"不能带参数\n"

#: option.ox:90
msgid "option \"$\" should have argument\n"
msgstr "选项\"$\"应该带参数\n"

#: option.ox:103
msgid "illegal boolean argument \"$\"\n"
msgstr "无效的布尔型参数\"$\"\n"

#: option.ox:110 option.ox:117
msgid "argument of \"$\" is not a number\n"
msgstr "参数\"$\"不是一个数值\n"

#: option.ox:122
msgid "argument of \"$\" is not an integer\n"
msgstr "参数\"$\"不是一个整数\n"

#: option.ox:129
msgid "argument \"$\" is not in \"$\"\n"
msgstr "参数\"$\"不在可选值\"$\"中\n"

#: uri.ox:141
msgid "illegal port"
msgstr "无效端口"

#: log.oxn.c:90
msgid "level value overflow"
msgstr "等级值超出范围"

#: dir.oxn.c:98
msgid "the value is not a directory"
msgstr "值不是一个目录"

#: dir.oxn.c:111
msgid "directory is already closed"
msgstr "目录已经关闭"

#: io.oxn.c:106
msgid "the value is not a file iterator"
msgstr "值不是一个文件迭代器"

#: io.oxn.c:235
msgid "the value is not a \"FILE*\""
msgstr "值不是一个\"FILE*\""

#: io.oxn.c:302 io.oxn.c:361 io.oxn.c:406
msgid "cannot open file \"%s\""
msgstr "不能打开文件\"%s\""

#: io.oxn.c:397 io.oxn.c:673 io.oxn.c:744 socket.oxn.c:591 socket.oxn.c:781
msgid "the value is not a C value"
msgstr "值不是一个C值"

#: io.oxn.c:467
msgid "the value is not a file"
msgstr "值不是一个文件"

#: io.oxn.c:487
msgid "the file is closed"
msgstr "文件已经关闭"

#: io.oxn.c:610 io.oxn.c:639
msgid "\"%s\" error"
msgstr "\"%s\"错误"

#: io.oxn.c:683 io.oxn.c:754 socket.oxn.c:603 socket.oxn.c:696 socket.oxn.c:798
#: socket.oxn.c:897
msgid "the C array's item size is unknown"
msgstr "C数组元素的大小未知"

#: io.oxn.c:709 io.oxn.c:780 socket.oxn.c:619 socket.oxn.c:712 socket.oxn.c:814
#: socket.oxn.c:913
msgid "the C array's length is unknown"
msgstr "C数组长度未知"

#: lang.oxn.c:120
msgid "the value is not a stack entry"
msgstr "值不是一个堆栈项"

#: lang.oxn.c:291
msgid "cannot find \"%s\""
msgstr "找不到\"%s\""

#: lang.oxn.c:297
msgid "cannot set the constant \"%s\""
msgstr "不能设置常量\"%s\""

#: lang.oxn.c:304
msgid "cannot set variable in native function"
msgstr "不能原生函数中设置变量"

#: path.oxn.c:121
msgid "the value is not a path"
msgstr "值不是一个路径"

#: process.oxn.c:128
msgid "the value is not a process"
msgstr "值不是一个进程"

#: process.oxn.c:309
msgid "illegal command line"
msgstr "无效命令行"

#: process.oxn.c:392
msgid "%suncaught error%s: %s\n"
msgstr "%s未捕获错误%s: %s\n"

#: process.oxn.c:462 process.oxn.c:722
msgid "process is already stopped"
msgstr "进程已经停止"

#: process.oxn.c:507 socket.oxn.c:141
msgid "\"%s\" failed: %d: %s"
msgstr "\"%s\"失败: %d: %s"

#: queue.oxn.c:109
msgid "the value is not a queue"
msgstr "值不是一个队列"

#: socket.oxn.c:267 socket.oxn.c:279 socket.oxn.c:296
msgid "the value is not a socket address"
msgstr "值不是一个套接字地址"

#: socket.oxn.c:282
msgid "the socket address is not an inet address"
msgstr "套接字地址不是一个IPv4地址"

#: socket.oxn.c:299
msgid "the socket address is not an inet6 address"
msgstr "套接字地址不是一个IPv6地址"

#: socket.oxn.c:380
msgid "the value is not a socket"
msgstr "值不是一个套接字"

#: socket.oxn.c:398
msgid "the socket is closed"
msgstr "套接字已关闭"

#: socket.oxn.c:1125 socket.oxn.c:1487
msgid "argument is not a valid inet address"
msgstr "参数不是一个有效的IPv4地址"

#: socket.oxn.c:1220
msgid "the value is not a \"struct sockaddr\""
msgstr "值不是一个\"struct sockaddr\""

#: socket.oxn.c:1263
msgid "\"%s\" failed: %s"
msgstr "\"%s\"失败: %s"

#: socket.oxn.c:1598
msgid "argument is not a valid inet6 address"
msgstr "参数不是一个有效的IPv6地址"

#: socket.oxn.c:1709 fiber.oxn.c:126
msgid "the value is not a function"
msgstr "值不是一个函数"

#: socket.oxn.c:1747
msgid "the value is not a socket manager"
msgstr "值不是一个套接字管理器"

#: thread.oxn.c:136
msgid "the value is not a thread"
msgstr "值不是一个线程"

#: time.oxn.c:121 time.oxn.c:335 time.oxn.c:376 time.oxn.c:693
msgid "\"%s\" must be a finite value"
msgstr "\"%s\"必须是一个有限值"

#: time.oxn.c:147
msgid "the value is not a time object"
msgstr "值不是一个时间对象"

#: time.oxn.c:422
msgid "\"%s\" must be in 1 ~ 12"
msgstr "\"%s\"取值必须在1 ~ 12之间"

#: time.oxn.c:467 time.oxn.c:784
msgid "\"%s\" must be in 1 ~ 31"
msgstr "\"%s\"取值必须在1 ~ 31之间"

#: time.oxn.c:512 time.oxn.c:829
msgid "\"%s\" must be in 0 ~ 23"
msgstr "\"%s\"取值必须在0 ~ 23之间"

#: time.oxn.c:557 time.oxn.c:602 time.oxn.c:874 time.oxn.c:919
msgid "\"%s\" must be in 0 ~ 59"
msgstr "\"%s\"取值必须在0 ~ 59之间"

#: time.oxn.c:648
msgid "\"%s\" must be in 0 ~ 999"
msgstr "\"%s\"取值必须在0 ~ 999之间"

#: time.oxn.c:739
msgid "\"%s\" must be in 0 ~ 11"
msgstr "\"%s\"取值必须在0 ~ 11之间"

#: fiber.oxn.c:207 fiber.oxn.c:221 fiber.oxn.c:236
msgid "the value is not a fiber"
msgstr "值不是一个纤程"

#~ msgid "run \"$\" failed"
#~ msgstr "运行\"$\"失败"
